比一百億你換你碌鳩 制唔制

制
唔制

利申：唔制

1

換做乜9？

做女仔仲正

少用九成九新點都值錢0的

不了，男人無鳩，有錢都唔會開心，錢換黎既物質快感同射精無得比，如果你係我聖人mode 問我，我會重新考慮下

pish

一億都制

制

咩單位先屌你老母

Jj是無價寶

自己袋起九十億
用十億請人切咗樓主條J再交返俾佢

倒貼100億都制